國安法 連登 isp email

國安局問電訊供應商拎資料
咁究竟 連登仲安全？

有無人答到我

識玩一定係玩gmail登記

lihkg強制https

關isp email 咩事，交ip 都死得啦

國安法都立左
政府直接逼ISP block 連登ip 係遲早既事
連登咁多acc 邊個得閒同你逐個check

萬一 會員資料已經流出
國安再拎埋本地Ispemail
一比對
基本上在座每位都Gg

根本成個連登都係政府唔鐘意聽到既語言
捉ip 捉到幾多個 ?
一定係直接成個網既 ip block 啦

agger

睇完安心左
巴打安全意識滿分
得閒開多d post教自保

以為甘人地就check 唔到你ip?

甘你老母

check 來睇睇？